# Eksempel med Node/Jest/MySQL og GitLabCI

Dette er et prosjekt som implementerer en REST-service med et DAO-objekt og tester dette med Node/JEST.

Prosjektet bruker GitLab CI med et Docker-image for Node og en service for MySQL. 

Testen bruker MySQL-servicen slik at testen har en annen database enn REST-tjenesten.

Trigger update test 2